演唱會公開驚喜！TWICE 將發行《MORE & MORE》英文版！

TWICE 在線上演唱會實驚喜宣布將發行《MORE & MORE》英文版！

8月9日，TWICE 透過 V LIVE 舉辦了線上演唱會《Beyond LIVE – TWICE: World in A Day》，在帶來她們最新主打歌MORE & MORE》的舞台後，志效說有個驚喜要告訴粉絲們，Mina 接著公開細節：「英文版《MORE & MORE》即將發行！」

整場演唱會，TWICE 帶來了《FANCY》、《Heart Shaker》、《TT》等熱門曲目，也首度帶來了《LOVE FOOLISH》舞台，對於這次的初舞台，SANA 說：「我真的很緊張，但多虧了 ONCE 的正面迴響才能做的好。」

儘管因為疫情關係，TWICE 沒能親自與粉絲見面，TWICE 還是透過螢幕與粉絲們互動，也在演唱會中讀了粉絲留言。彩瑛還透露，自己因為首次進行線上演唱會感到緊張：「然而，因為這真的感覺很像還是跟 ONCE 一起舉辦演唱會，我的擔心消失了。」MOMO 也說：「在這裡可以感受到 ONCE 的能量與熱情真的很開心。」而定延因為健康問題，坐著參與演唱會。

接下來，就讓我們一起期待英文版的《MORE & MORE》吧！

Thanks all

屌過哂，不了

牙閪是咪又整容黎
個鼻透唔透到氣

屌 以為仔嚟==

又有得聽momo show 唱功

幾正

唔好喊

TB大師

可否放過我的耳朵

韓文都未唱好學人唱英文

其實JYP可唔可以畀佢哋唞一唞
同埋老實講寧願佢哋comeback頻率少啲
中間擺多啲時間練歌
至少encore可以大大聲真唱
仆街JYP當正佢哋賺錢工具

係 TWICE全年冇停過

定B之前仲攰到喊

我覺得JYP直接解散twice仲好啦

米癲拉

使撚出咩
成首歌都係more&more啦都

momo 唔撚係掛.gif

改善中

全程咪嘴演唱會
真係好少有，好值得見識下